[iOS/AN] Fate/Grand Order [112] cha cha ka wa ii

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：
#介你老母咩

神父靚相介紹:

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

用手機開post 特別煩

唉

沖田個樣好崩

Fail template

咁樣曬黑貞

C狐大法好

終於刷啲分

咁多人咁快換返平時裝,你地打完點解唔繼續掛俾人用

留名

復活節檔期就比今次EVENT用左

陪左我成年了

黑貞都好曬

4月12都好攞出黎講

我都未出聲

我冇都未出聲

生日快樂啦

見係你咋,花式R生日快樂
生日快樂啦

生日快樂

效率場更新左明治效率表

睇在你生日份上唔扑你
Btw生日快樂

生日晒卡係唔應該
生日快樂

人地生日出黑貞,我生日出男人,都唔公平既

我生日都係出男人

某幾個樣本數太少
唔係幾信

其實都係迷信
只不過我自己試過所以先信

好多lolicon 已經有人用性杯突到chacha 95lv

樣本數多我先信
佢少過50會好易失真

信咩 又有新邪教師

效率場啊
出左活動效率表

我生日出綠膠
金卡都冇張

土方配埋張絆裝立即成隻唔同晒

信勝正喔

生日出南丁

利申 保底出幾次南丁

極限輸出

禮裝GE根性仲要無回合限制, 真係可以亂撚咁黎
之後開根性一波反殺

有排升

生日快樂

請你聽演唱會

終於第一隻絆十

唔洗咁嘅樣
請埋你又有咩所謂

我聽罪與佛好撚過

根本就係懲罰

打算做物一隻135

屌 差1Cost要140先有

快啲開隻シェルノサーシュ等イオン同你講生日快樂

唔係今日
前幾個月既事
仲要寶五埋
寶五回多幾千血有乜用

淨係CV都已經夠晒殺食啦

我同fd講茶茶好正就畀佢屈我lolicon

玩ccc個陣已經聽夠

原本想留杯等4章隻魔女蘿莉
不過望多陣種島（阿澄）就快控制唔住隻手

其實打落覺得土方同沖田係幾夾,不慨都係新選組
一個打星,一個吸星

L狐終於145

到時都係佢配

86分，扣你一分廢事你驕傲，
btw，86仲有冇玩

原來唔只我一個咁諗

第一階段否認

無

太過分
咩lolicon
明明係熟女人母

點解好似仲變態咗

信勝真係她得意

屌

D人話孔明好好用 但係如果打rider關放唔放佢好?

PS 我得一隻四星ASSASSIN

土方配武藏，哈桑王呢堆多紅卡角都好
用saber便服夾到震

old...

師兄衰咩

幾好

太耐冇跌過裝

HELP

多蒙特比人埋伏，炸中隊車

ww3快d黎
樓價咁高
係時候洗牌

鬼知你打咩咩
少血咪搵狂秒囉
多血就搵jack單挑

一洗左，我同你都失業

非曬,真心覺得係咁
雖然jack子都可以做到一樣既野,但出佢兩個係有feel啲

呢個活動有狼有土方既話,帶咩都得啦

講到做樓奴港豬 生活質素好高咁

鬼知佢係咪打活動

拿拿聲申請入政府

我都想
準備煩緊fyp
利申 yr3

終於down到

研究點去七次元仲好

是旦啦,應該係架啦,你當佢係啦

衝紅燈過馬路

茶茶真係好好用，狂蘭

咁jack子冇技控制吸唔吸星既

Lm

我要打四個

點睇都好過配齊格

活動仲有成七日

悶就課金係月廚特色

月廚就是M

無聊貼下圖

真?

39844 フラン宝具1(別に防御ダウンあり)
34615 ダレイオス宝具5
34107 キャット宝具1
32736 ランス宝具2
31430 茶々宝具5(別に防御ダウンあり)
24552 ランス宝具1

好多回帶

茶茶十字死光

好得意

好開心

老馬修：你係廚房唔搓麵粉係到搓胸

茶茶Ex個動作有時會卡住左

訓左係地下？

死人點搓麵粉

下面到底有冇着

冇 我除咗

地龍閃（火）個拔刀動作

20永樂錢一粒鐘

黑工

佢地要番成140粒鐘先換得哂D料

龍娘嫁人？

貼牙福想點樣牙

想幹...

一諗到我地咁搶佢地啲血汗錢就

Noba?

慘

火鳥巴，我地錯左，係時薪20文
一個鐘得一串永樂錢

lme搶左佢地2800個鐘人工

垃圾土方

十幾蚊一粒鐘要人打生打死

沖田alter

都比你地殺曬啦

無架啦 俾我地燈力放出EX 咩都無得剩

唔Noba都Noba左

濕身狐真係好誘人同埋第一次見到Tamamo咁興奮絆4果個語音真係聽唔厭

入左茶茶教

畫風一轉，這是說謊的味道

直接同清姬講我鍾意Tamamo 多過佢會唔會俾人燒

良妻會出手救你

好似冇對佢講過大話就冇事
但照咁睇應該會去燒C狐

新post留名

新人留名

咁燒我算啦

唔知依加佢兩個算咩關係好似又係情敵又係朋友咁

定啲黎點會夠C狐抽

清姬朋友得熔岩洞三人組

清加拉提

應該成立助養小nobu慈善基金

脫離左活動翻到現實打人細力左好多

NOBU

正常啦，睇佢都係要靠爆擊食飯

有活動 Hero x都變一線鮑

隻BX成個活動由頭用到落尾

完左活動可以雪返

土方有絆裝既話可以一戰

打人好撚痛 正宗Berserker 一係你秒人一係人地秒你

大家覺得冇絆裝用水銀佬係咪一個好選擇

生狼好正～生狼好正～啦啦啦～

睇住聖喬治無buff都爆到5萬好有快感

Nobu 隻 nobu 好撚顛

直接裝演唱會去盡佢啦

仲有兩日先可以換友情點

下個post name
支助小Nobu 每個正皮一份支持

痴線佬 友情都換

十卜清

善長

Nobu

what is 演唱會

毋忘nobu嘅犧牲

980 再對決

尼祿同龍娘演唱會果張加紅卡傷同爆擊傷 好似係尼祿個Event送

第六天魔王真係渣渣地 紅卡同寶具傷20%

上面咁多幅圖都係csor最令我想...

好似好過龍娘張勇者少少？

勇者個張係紅卡15% 寶具傷25%

冇研究個劇情
其實d小信長係點黎

差唔多

好似係壞Nobu既產物 聖杯奇譚就係Nobu瓜左之後留低

聖杯奇譚係咪果套漫畫

係

小Nobu真係好得意 快點商品化

小Nobu公仔

Steam有冇咩game好玩

FGO禮裝比值一向都好有問題
例如夏季卡米拉裝係50np+20%暴傷 萬聖太太係50np+20%寶傷
點計法 都唔應該比聖誕黑貞裝有50np+15%暴傷+15%寶傷

如果計傷害 仲要睇埋張禮裝係唔係只加atk 大家都用max=2000黎計
搞到任何情況下 都係黑杯80%寶傷玩晒
傷害系禮裝個頂只去到暴擊40%/30%紅藍綠
咁不如用返特攻禮裝好過

最好裝個發聲器 禁落去果陣會Nobu咁叫

想試下自己整隻 但唔知邊到有材料買

咁隻公仔好多款，買到破產

課少幾pack係翻到

出土人,幾十舊配件

黑杯本身就係allin寶傷 剩係計寶傷佢應經要係最勁喎

Nobu本體 特典小nobu

我睇番土方先知佢狂化左筋力都係得c

種火人啲朋友

土方最高個數值得c+係咩玩法

土人要搵個安全地方擺

想問下香港有冇邊張JCB可以課金？
上次patch完仲未買到石

我覺得比值唔合理啫
因為上面event禮裝 兩邊都俾50np
然後一邊加暴傷一邊加寶傷 會令我覺得佢個logic係寶傷%=暴傷%
但事實係黑杯80% 冇副作用白杯都去到60%
咁樣傷game出紅暴裝好應該60%起跳

因為角色技能暴傷係50%~100%起跳 但寶具增傷只去到20~30%
根本唔平衡

本子封面，令唔到你咩嘅話都幾失策

新手中依隻係咪開得局？

紅暴裝除左加寶具傷，連平時紅卡或者爆擊就加，但黑杯個類剩係得寶具加傷，普攻係冇加，你紅暴有效個範圍咁大加%低其實合理既

渣過普通人

你真係想由頭開始的話，係
如果你想抽到好野先開，淘寶5蚊AC石帳抽左先

因為暴傷可以靠孔梅呢D sup疊到好高 寶具傷反而好少可以疊到

因為係普通人 所以俾人用大姊二姊魅了鎖左二十回合死左

一係去淘寶買個石帳抽 一係就揀自己喜歡角色 開局

B叔係勁 但一開頭無咩技能保佢的話會好快死

普通人咩數值

我都刷左三隻淘寶ac先得兩隻五星起手

果啲叫蘿莉控

其實我只想要一張普普通通+50%暴傷 冇副作用嘅禮裝就夠

如果咸川有考慮埋你講嗰樣野
咁樣佢出event禮個比值應該再調整一下 唔係次次都20%

兩隻種火人都有個B呀
連最渣ga英靈安格拉都有個A呀

伯爵筋力有B
不過係因為佢有常駐寶具「巖窟王」加成
同埋佢係復仇之神概念(自稱) 設定上應該係最強Avengers

村姑都有B 成日俾人拎去笑紅A夠膽係OP互砍

如果要整公仔 小Nobu個頭點整好 正面定側面好

側，一隻眼

咁好多英都唔夠0星大力

鬼太郎聽日買材料試下整

啲nobu唔係都係一隻眼咩

on9 你寶具np要儲架 爆傷無限爆

齋爆傷先最撚無用
呢隻game複合buff>>單一buff

官方有出過小型實物

用呢個做模整都得喎

暴傷要儲星同集星 一樣有門檻
宜家就係話 就當你有調整 咁event裝都唔應該個個20%

冇人話複合相乘唔好
問題係佢比個%數唔平衡
搞到老騎士冇人用 因為同角色buff隨便都比100%暴傷 你用禮裝撐暴傷效率太差

咁巴打比唔比衫佢着

茶茶 話說 80lv 寶五 滿攻狗肉 用滿突日輪城 用埋梅林紅放 +250% 攻 扣得廿五萬 單體

NOBA

AOE你想幾高攻

模組正就得啦 打種火夠晒

無魔放

好撚痛喎
夠晒打肥啦
狂蘭寶4 + 寶石翁 打3隻種火都係11萬左右...

俾 雖然唔俾易整D

唔係茶茶弱
而係清姬強 新手必備

茶茶已經新手必備

正常人清姬寶5, 自己開魔放都係打3隻種火都係10萬左右, 茶茶點都唔輸蝕啦

茶茶有event加成

正常情況 寶具冇buff冇魔放 輸出會係個個差唔多

咩野黎

茶茶有黃金率,我呢啲冇寶石叔既人,打種火好洗啲

我用嚟打ev 一張突滿妊娠狼+1張無突 茶茶本身加100...

支那驚？抄到好足

真係要刷肥 狂蘭咪仲快
寶具特效短
當你第一回合用自爆弓
第二回合用狂蘭 出完一輪星再用暴擊一刀一隻
咁樣打兩ROUND仲快過賴光

arrrrrrrrrrcherrrrrrrr

本體冇衫 玩可穿可脫 再做埋配件ufo tank

有有衫版

唔知有茅版權

係咁而畫完我覺得側面會似NOBU多D

咁正常佢本身都係畫側面嘅

正面NOBU塊面好圓

支那網 慎入
好似係06年deen版嘅版權
分分鐘過左期 但拎返出黎呃錢

玩呢個我玩番PSP個UNLIMITED CODE算

勁野

連慎二都有3D模組

真係有戰力咩慎二

無啦啦有DATA單

拉打!拉打!救我呀拉打!
你真係好撚垃圾呀拉打!
睇唔睇到呀衛宮,呢個就係我同你之間既差距!

▼不具合の修正
1. バトルリザルト後のフレンド申請画面にて「サポート編成確認」または「スキルアイコン」をタッチすると「サーヴァント詳細」に遷移する不具合を修正
2.一部グラフィックの表示不具合を修正

係咪之前set個時間倒數完要出魔神saber

倒數冇左了

沖太：我已經戰勝我的中二心魔...

Nobu alter

Update

說好的狀態好到可以射出黑色死光呢

不具合咋成班係度FF

等下年啦

燈死左

下年可唔可以出小沖田而唔係小nobu

其實你地點睇前幾日有個細路亂過馬路然後比車撞死單野
我見連登咁多人話佢抵死仲有成堆正評覺得好撚恐怖

無咩感覺 但又唔會話抵死既

覺得自己唔守交通規則比車撞死,理論黎講係抵死既...
不過都唔洗落井下石既

人都死左啦可以點

我覺得人都死左，好心就積下口德啦
萬一第時身邊既人出事，自己都唔想有人幸災樂禍啦

兩邊都仆街
最好方法就係唔理由佢丟淡
日日提住 對涉事者傷害 先係最大

我覺得去抽秤人地點睇仲肉酸

ys 正常應該咁啦下話
熱門幾個Post係屌個細路話死得好

我係想知係咪我價值觀已經同呢個社會脫節

始終有班人 藉個細路黎攻擊人地冇同情心
先係搞到分邊
係香港 不論對錯 只論立場

係抵死
但係冇必要周圍講

唔係話你
我意思係話點都有兩邊人架啦
有人覺得抵死唔通代表你脫節咩

點會呢
網上不嬲係激進意見集中地，無乜代表性
所以先有回音壁問題

同社會脫節有乜唔好

客觀咁睇又真係抵死嘅，最主要係好多道德撚雙重標準先搞到分成兩派世界大戰

你都講得佢亂過咁個細佬一定有錯先，家下衝燈合法咩
詳情我冇睇啦，如果個司機冇恰眼訓而真係停唔切嘅，真係好無辜
講抵死呢啲真係冇野好講，又唔係做左咩傷天害理嘅野

補句
按照社會價值觀 課金課上成萬就已經其罪當誅
何況係每月

諗返起尋日又係有個post笑人課金傻仔

人地點洗錢又關佢事
就算課到影響生活都唔關佢事啦

我比較想知瓜左嘅果個係雙非啲人會係咩反應

個人取捨有咩好屌

marybe更加多痴線佬正皮

所以話囉
只問立場 不問是非

@syatey_12:
一足先にカルデアエースを読ませて頂いているのだけれど、
…これすごい一冊…エドモンの話も爆弾が放り込まれてるし、イラストも歴史探訪も英雄列伝も読み応えある…
巌窟王ドラマCDははじめに一回聴いたあとで詳細を読んでもう一回聴いた方が良い

好老實講
抵死依個字眼係就係難聽,
不過如果單純就評論件事黎講,
唔睇車就横過馬路, 之後比車撞死的而且確係個抵死既死法
但係洗唔洗講到出口就係另外一回事

不過依個就係網上同現實既分別, 我都識有幾條友係現實講野窒下窒下, 係舊燈就成日撩事鬥非

女學生當然有道德錯誤，但佢受到嘅道德譴責同佢犯嘅錯唔對稱，始終佢罪不至死嘅

但唔少人一係就叫人積口德，一係就鬧抵死，根本傾唔到嘢

鍵盤戰士

馬路如虎口

係要求人地做好措施保護自己前，自己應該先保護好自己
其實有少少似女仔單身去印度

個女仔明知危險都亂過馬路
擺明想自殺啦
呢d自殺既野，無話抵唔抵死既
個司機就無辜左d

講得好

個司機

[/quote]
教主，你條問題有答案啦

我地應該當佢跳軌差唔多架啦

啱啱有野download
係乜嚟

bug收復

每個人都要為自己行為負責，不守交通規則可能導致死亡，佢想唔負呢個責都唔得

但「抵死」似乎有一種道德判斷，認為女學生犯咗要以死償還嘅過失

口德積分

其實係只係講事實，話抵死冇錯
個啲道德撚上晒身姐
本身抵死冇話負面嘅
同搵雲加做教練抵輸波一樣姐，有負面咩
真係唔明

冇個合格

On9
係人都知俾車撞唔死都半殘
如果唔係叫咩「馬路如虎口」

老老豆豆，課到影響生活係On9既，正如吸毒、自殺或嚐賭的情況，每個人當然有自主權，但類近傷害自己的行為，也會被社會評價不道德。

但我課1皮野，等同我復活節去少一次旅行，咁又有咩問題，自己睇錢做人啦

有錢就是任性

我覺得係觀點與角度既唔同
我企係死者家人立場，所以我考慮個邊立場

女生自己要負責，
但因為女生的失誤，而話個女生抵死既人：
一係修養問題，無咩同理心、同情心
二係道德問題，無必要講呢句野出黎，令其家人或替女生難過的人，承受不必要壓力。

有咩好講 你可以覺得佢抵死 但係冇必要講出黎搏人認同

最慘係司機

咪臭係
有咩必要打鑼打鼓咁同人講

呢樣我認同

調返轉講都得架呢句...
我就係覺得唔應該去「叉撚廚」人地點睇

正面又好 負面又好
你覺得佢可憐 我唔會對你有意見
我覺得佢on9 亦然

兩邊道德撚過咗火位都係好麻煩

agree所以好嗎

貼張J圖開心下啦～

係公司唔方便

Off topic 唔係離題咁解咩？

新選組仲差四十萬分 養下生先
見到今日有隻新手game出
アナザーエデン 時空を超える猫
畫風幾有愛 試下玩

10連寶5咗信勝

nonono bububu

sorry教主 唔好笑我英文差

其實有邊個未試過返工返學沖燈架

Nobu大人 我仲未有你好友

係時候貼j 圖洗地

中環電車路，朝朝橫過四條行車線

寧願過班馬線 都唔搵命博,

冇位

新會然

日日揾命博

衝燈還衝燈 都要望清楚有冇車先衝嫁

其實條路日日行
會預到邊啲位有高速車輛 邊啲可以鳩行

佢亂過馬路係有錯 但係未去到抵死囉 689呢D人就真係抵死啦

天文台發特別提示 未來一兩小時香港廣泛地區或受大雨影響

就快放工嘅巴打們小心

自殺既人就係想死
點會用抵死呢

好似晏就就落緊，啲下午餐濕嘅

fuck

結果查到係想自殺 ?我以為係佢亂過馬路車死左既意外

最驚路面狀況差 又有人炒車
唔想次次困係車

寶具
僕は無能なり
召喚無數小nobu作特攻攻擊
詛咒附與（overcharge效果up）

唔睇車亂過買路同自殺有咩分別

唔好咁認真

直接叫Unlimited Nobu Works算啦

唔講仲以為自己入左時事台
BTW 茶茶好可愛

應該係佢果句之後就交給你了姐姐 做寶具
效果 自爆

咁你咁講都岩既 始於有俾車撞死既風險佢都咁做

睇蘿莉不如睇布蘿莉

隻驚好有趣
好耐無玩過單機RPG

瘋狂肝曹操傳

劇本寫手(加藤正人)個名好臭喎

你睇下啲線條幾靚

每日都會有人做

完明嘅肌肉

都係50% 50%姐

繼續課金先

唔是嘛
姐係會爛劇情
我見到D野可以比我禁下,幾有心思

陣間上級巴又發功

又唔一定
櫻井光未插手fgo之前 咪又係個個讚佢好過東出
宜家

已down 觀望下先

4點果陣落到狗屎咁，而家應該冇事喇掛

仲未有突襲pool,點課呀

冇乳啦

活動都算係完咗

[q uote]
活動都算係完咗[/quote]
儲石等CCC

茶茶同槍清姬一樣 用B卡儲np

【體育】據英國《鏡報》報道，今季戰績下滑的阿仙奴將會讓領隊雲加留任之餘，並準備2億鎊讓雲加在夏季的轉會市場進行收購，重組兵工廠的陣容。

阿仙奴近月的表現令人失望，爭取歐聯席位的形勢非常被動，不過據《鏡報》指球會高層已經著手為來季作打算。消息指管理層無意解僱雲加，意味著「教授」下季仍會執掌兵工廠。此外，球會亦準備2億鎊讓雲加為球隊陣容進行重組。

據指，球隊很可能進行「大清洗」，今季未能交出好表現的前鋒基奧特、盧卡斯佩雷斯、門將奧斯賓拿、中場韋舒亞等人統統「冇得留低」。另一方面，報道指雲加可能會放棄與德國中場奧斯爾的續約談判，上述球員將會為球會套現約1億鎊。至於球會很大機會留下只剩1年合約的主力阿歷斯山齊士，希望盡最後努力進行談判。

另外，《鏡報》推斷雲加將會在多個位置上收購新兵，更點出5位潛在的收購目標，包括今季在水晶宮表現不俗的韋費特沙夏、里昂射手拿卡錫迪、些路迪前鋒穆沙迪比利和後衛基蘭泰亞尼，以及新特蘭的年青門將比克福特。

不過，阿仙奴高層似乎不願意讓雲加一如以往掌管隊中的一切事務，有傳球會準備增設總監一職，「分擔」雲加的工作。而雲加的昔日愛徒，前荷蘭國腳奧華馬斯和現任多蒙特體育總監索克都是熱門人選，相信球會希望雲加能夠更加專注於帶領球隊爭取好成績。

魔法島風第一話唔錯, 不過人設真係同小說D插畫差好遠

2個位 加左講聲

市面上好似都無乜好教練

茶茶做乜鬼

我果隻出完EX都會定格

有時會定拔刀個動作 好型

雲加輸贏有保證

第4都保唔住

加左

又一邪神誕生

龍翔道支路往觀塘方向，近蒲崗村道有交通意外，龍尾：澤安邨。 (HKT 18:50)
屌

金凜今年內有無機會出

燈少d可能有機

轉百度
Ace偷跑 新圖

被動技黎,控制唔到

好想要伊蒂
求伯爵送老婆

中二王條女

燈力勁過燈神

收到風突襲女帝

燈

已被燈死

茶茶~茶茶~
茶茶已經肝好肝滿啦~

有更新

我連Nobu都未升滿

技就未GE

復刻先入手番果陣羽蛇姐姐仲未滿Lv

泰始皇

啲nobu好得意 尤其是ufo nobu

死果下都叫得好得意 NONO BUBU

希望中二王換衫算啦,唔好出多隻

Skin系統

肌肉完美既泰始皇

背脊有個肉瘤啵

都夠一拳一件

ADDED

隻超越時空的猫,RPG都玩抽卡

今次真係 I AM YOUR FATHER

好唔好玩

啱啱先拎左村長支棍 ,主線好唔好睇未知
RPG都係咁上下玩法,係睇故事姐

松龍隻沖田畫到咁PAD FEEL

cha cha ka wa ii

拎起村長做武器

銀魂

村長係老豆黎

重down緊data

唔係汁返黎咩,兩兄妹

想同Csor扑野

想下好啦你

有排排隊

咪做左老豆囉

D支線無得SKIP好煩

啱啱先玩到把菜刀變左把唔知乜刀

D劇情太傳統
基本上唔識日文都知道咩事

果把野我覺得係條村個石像把刀黎

我都係

啲精怪高成廿LV

唔好作死打FEAR

<-佢地個樣 好搞笑

我睇錯成高文對乳上舉中指

Ace係？

巴打送比你果抽抽左咩?
我紫髮槍兵

諗起倒A 女裝ロラン

TYPE MOON ACE 好似係年刊

我英雄男拳黎

太重口

點樣可以令C狐BB同貓貓關係好D

作死左次,比我走到
依家悶唔洗課金

袒誠相對

收做後宮，最後仲可以享齊人之福

互相殘殺的宿命
見證到最後吧，ご主人様！

會俾人踢

佢兩個大家都唔睬大家袒鬼咩

一早用左令咒叫佢2個以後都唔俾打交

袒誠相對GE野係浴室做嫁麻

見到係你後面既L狐放低咗把傘、好似有啲動作

唔怕 我當淨係貓貓係寵物 主要係唔想見到佢2個一樣樣係到自相殘殺

冇活動又變翻做細力莫廢莫

好細力咩

有魔放有NP仲想點

未升技,未食狗肉係咁嫁啦

有幕間升寶具

食左🐶了

上密閉上到十點半先放

密閉空間訓練?

賭🐎先

cw+cp

其實阿福招理性蒸発係點 我完全睇唔明第2PART對自身附予每回合以65%機率星星獲得狀態[Lv.](3回合) 即係3回合內會對自己加多次每RD出星?出星數量跟番第一個效果個數?即係中哂可以1RD有20星?定係狂中果65%可以永遠都有1RD 10星?

65%會出星
65%加爆傷
65%加產星
好似係

夾拉二用唔差既
不過又隨機加又要得3turn少左D

收島風泳裝阿福係5星

春

收島風夏日出泳裝信勝

可以繼續接

收島風着男裝泳衣

慢慢回體打算 好似掉少左書頁

最吸金 恩 閃 福 中二 南亞兄弟 仲有無

我都覺

力架

D料個掉率係未低左

今日有DATA DOWN

爆死王

嗚啊 佳b

隻RPG驚好食電,叉住都扣

蘿化？

source: komica

静謐

黑肉 啊嘶

係低左好q多

我一直都難出啵冇分別

醫生啊

鹽川

出得飄忽啫
打左成日,一場4張又有,連續唔出又有
...

我要狂石姐
尋日12場出左10粒
今日12場1粒

除番開都有一場一張既

夾心餅

惠康特價緊
買1包加1蚊多一包

聽日落街買

正，一定課金抽

尼祿錢包質感唔錯

有新料未

神父係聖堂教會嘅人
睇黎今朝有人拎到偷跑後話廣播劇入面埋左"炸彈"係講緊d寶藏

DKLM
文西同羅曼

咪又係2，3場就見一次
果就咪係度賴啦

嘩屌，碌落D K島個PO
個炸彈咁爆嘅

車 你咪刷下文明開化囉
以前係每一場都金箱
依家係銀箱同唔出
衝出黎護航仲咩 調低明顯到咁

？

我就信效率劇場嘅，sample大咁撚多

ys

抽到D女女角都幾正PPPP 後宮

講咩sample size大呀
依家update左幾耐呀

咁快1000石

小二！

我想要萬里望

一向都係咁推post嫁啦

無阿 我第一抽 4星女女 一出黎就露出白雪雪腋下比我睇

Gd 子

成日用寶具轟UFO NOBU都叫得好淒厲

紫髮,拎槍,女 我當左佢係CSOR LILY算

人類惡

多謝nobu

後日放假睇下點錄片先
錄UFO 死果下NONONONONO 果下都好

轟夠數鳥 養生留石等ccc

唔洗刷材

夠書頁比孔 而家差錢,心,毛

咁咪睇下呢個星期有無明顯下跌囉
圖就cap左啦

姐係冇預多啦

唔錄低要聽就下年

我都刷定D俾C狐新VER

有槍種火打 又比個機會阿莫大殺四方

刷定比C CSOR

其他個d一招技食廿幾頁 刷到2046 等box活動先再allin石同果

咁又係

我是但計下都要肝成250粒心臟

咁你食左幾多個心

計黎做乜，心臟永遠都打唔完架啦

無你地咁多5星

大概爭五百個

新宿個隻惡魔又係無心法師嚟 金箱淨係識跌秘石

永遠都係等活動打救

好過耀日多聲

順帶一提，7點果陣係咁樣

開劇場果個就估多d sample果陣全部秘石會均等掉率

你cap圖之前上去睇寫41% 咁快又跌

新選組point爭五萬，自然回體打算

我爭六萬

有位巴打多到可以換多次

仲有排跌呀
比你會唔會咁on9 ，同樣ap量但set到唔同職秘石唔同drop rate
烈士同大名果個就似最終結果

小恩唔係話兩邊500萬咩

刷絆刷到打左百七萬

趴地果隻幾時到C狐出

做咩要同個刷存在感ga人嘈即

快架啦

我好後悔係日本無夾走紅王

Hi 又係我呀

屌9我黑仔賴調機率又係你
話機率會遲早會降到合理又係你
喂喂喂啦你地

中2王嘅黑炎原來係咁黎

哼 還沒到我登場的時候嗎

係咪想講圍威喂?

機率set低左同sample size上升令統計數據變準確嘅分別都唔識分？
同你講埋，大名同烈士我自己打嘅drop rate，金石同靈基料全部都高過劇場個result，但我都一樣係信佢個%多過自己體感多多聲

問心啦，12場10粒同12場1粒
係刷開嘅點會唔知邊個先算正常

最後 係 "圍威喂"

2個都唔正常

agger

刷到麻目咗已經無感覺
目標刷多５０粒八連就收手

昨日有追post好肯定唔止我場場跌金箱
就好似寶具關咁必跌姐
咁理解其實好正常
有咁既難度有咁既掉率唔過份呀

當然你可以話易既

難度係唔係指3t完唔到??

我話我今日場場跌你係咪可以收皮

當然我同你一樣,唔駛亦唔會俾證據

趕住升野 ?
技石我等BOX抽算
打唔打到咪隨緣
下下計住晒做咩

我唔跌我唔放上黎姐ON9仔
日鳩日放上黎咪好唔得閒

用錯地方喇啲運

不正經講師又幾好睇喎

我覺得好睇過島風

NOBU細佬仲有女人味過NOBU

最接受唔到係件校服

又黎Yooooooooooooo

我覺得魔法島風好睇D

今集想女女女白貓個到睇到扯左

唔係YOOOOOOOOOOOOOOOO~
信勝GE性別係信膀

今次終於俾足錢

我都寶二左
不過諗住寶五先升佢

對比返島風第一集好似有點平淡
出多2話再評論

機甲少女唔岩睇,棄
依家睇埋武裝少女先

當係武裝神姬咁睇
武裝少女我覺得人設唔係好得

大家都係四天王愛好者

當我PO信勝圖果陣C狐BB係背後用個好擔心既目光望住我

武裝少女作者我追開

漫畫幾好睇

但好撚HARD SELL
第一話就讚自己壽屋出既模型剪

邊到四天王

四天王先好睇呀清

覺得好搞笑,第二集仲搞笑

魔法戰爭世界第一

咁godhand係模型剪黎講真係正啊麻

BTW今季一定要追RE:CREATOR

撚毒的夢想

等你地中曬伏先

呢幾年冇點追動畫
通常補番多
點知一睇岡達就出事

係真係好好用呀
但咁樣SELL法有D反感囉
BTW一路對呢類型動畫都MAMA,唔睇都無妨

套野好似22集,通常15集開始黎料

AZ班底世界第一

我都寶2左呀
結果最近抽極都冇5星呀

frame arm girls 咁可愛都話唔岩睇

BTW 神剪真係剪得好爽

每人喜好唔同

真係有伏我就馬上棄

咩手腳都唔做都只會有DD仔白化

唔伏點睇呀

仲以為個moon掃唔到果d死位復活，
點知short q左瘋狂係本身壞左嘅位自動左右咁掃

後悔冇抽到凜

下個月就有得幫C狐bb瘋狂玩換裝play

Thanks, 已重刷

睇到5星先得1%，重刷動力冇哂

5蚊ac 800 石，抽到滿意再開都未遲啦清

買ac都係一個唔錯既選擇

5蚊石帳抽撚到你7職金卡曬返呢度班非洲人轉頭都得

弱鳩智不愧係弱鳩智
活動英已經齊左7職金卡

加埋學妹八職金卡

頂 Nobu頂19帽好難整

講起就嬲嬲豬
又話唔送狂職

遲下送埋間尺Av

祖記提前為次回合作客巴塞，提交12碼與紅牌上訴文件

[01:10] 首回合主場3:0大勝巴塞隆拿，祖雲達斯領隊艾歷利表示滿意斑馬軍團的整體表現，特別是後防球員成功實踐了高壓戰術，限制了MSN發揮。

展望次回合，該名領隊續道：「第二回合作客球賽將非常艱難，魯營的主場威力是毋庸置疑的。為此我們已預先向歐洲足球協會(UEFA)提交上訴文件，預備可能會面對被判12碼或紅牌的情況。」

艾歷利補充：「我絕對不是指球證會偏幫巴塞隆拿，但看了早前巴黎聖日耳門被逆轉的那場比賽後，你就知道在魯營，什麼都可能會發生。」

教主啲圖見底未，出少左

喺美國淘唔到

有信用卡唔得咩

如果你真係有心長玩 睇下呢到D巴打有無ac送你 呢到D巴打們曾經好多5星初始ac
不過如果唔係月廚Or fate廚建議你都係唔好入坑 1%真係地獄黎

垃圾game唔好玩

點解仲有人入坑

1%咪當鍛煉心智

講真巴打
如果你冇咩愛同冇人帶你
買AC開局會比較實際
雖然我自己都係開荒由零開始，但係本身已經係度有識人可以抱大腿
冇大腿兼冇FD，你冇愛好快就想唔玩

支付寶話我張卡唔得

再上網搵搵其他辦法 btw thanks巴打

我上網搵下其他辦法 等抽到5星就會上水

巴打搵係香港啲朋友幫手咪得
5蚊點都肯幫掛

EBAY= 國際版更加劣質既 淘

有d淘寶可以直接外國信用卡比錢
問下親就得

依層係咪我就唔知喇, 因為我未用過淘寶
我買無聊野通常都係用Ebay同Amazon
暫時未試過中伏

學架仔玩鎖國, 自己玩張野叫銀聯
好少可會收銀聯

你冇講真愛好難幫你搵下有冇已抽到既剩AC
仲有幾個5$AC剩、送個５＄AC俾你
留個舊登userid 我PM你

閒時買幾蚊至十幾蚊野有時都要上EBAY買, 中伏當自己7左算
都唔係咩貴野 預左

會唔會考慮寫舒情文POST上黎求AC

多謝哂啊巴打，不過好耐冇用舊登已經唔記得密碼
不如add我telegram 我PayPal 比番錢你

Id: johnny_c

垃圾驚仲有人入坑

ebay賣野係最煩，好多戇鳩閪客
上次賣完，條撚屌到污糟晒叫我回水，我都費鳩事理，攞晒啲原圖俾佢睇，叫佢收皮，一係我報警玩大佢

推咗個Frd入坑幾個月、可以為咗沖田課咗成萬蚊先中第一隻
仲要本身非月廚、突然覺得自已好hi hi

恩巴你同你d fd都係重課
可唔可介紹d有錢fd黎

真愛

一皮先一隻

罪歌/銀時/B巴 、比起3位大佬我只係算輕課 (自已暗示

我都入坑冇耐啦

幾時有黑貞

未拎得翻ac

早晨

岩岩係到等罪歌起身用佢隻土方

佢好似去緊旅行
前幾日見佢出發前壞手機叫人唔好del佢

平行時空旅行

extella上switch

Switch版搞到要送新衫+舊DLC黎散貨

仆你個街

BTW
有英文+中文字幕

神父可以買了

隻game等特別版開訂

蛋黃醬星人

正呀csor

終於拎返ac
係秦國要爆下果打

尋秦記

雖然知係打錯字，但尋秦記呢個好好笑

呢個GAG次次講都咁好笑

人理修復

秦始皇咩class

今次活動先係真輕量版

rider
佢用泰柯劍幫我開緊路殺出去
出面滿天神仙

可唔可以出隻愛歌比我抽

決定戒...課!

誠在此處

就快又可以用金膠換野

課左十單之後戒課？

入唔入好呢

入，點解唔入

靚靚下巴仔

終於明白點解巴打你地話買ac好過自己刷⋯刷哂d石先得兩隻5星角

Btw 多謝哂 恩巴

又多一隻入雪櫃

之前試過900幾石 石頭帳 抽完一隻五星都無

唔關事
買賬係因為有限定角

上2千分睇25 5＊賣7000都有人pm

咁我隻神ac應該成皮

百度 一堆號販子
貞狗明梅都唔使一千啦

1千蚊唔洗買到個爆機ac
其實抵玩

買賣5*AC=無愛

大家覺得劍蘭定高文好用D??
個人睇高文紅卡多, 輸出比較穩定D
但係劍蘭招寶具好靚, D藍光散出黎個下

仲有劍蘭較左快battle speed斬得好型, 係咁劈好好睇

用劍蘭同高文比

劍蘭拋緊高文大概廿條街

劍蘭應該用手指尾都抽贏高文

作畫相反

劍蘭勁有代價
設定是美男子既佢個樣

張圖好靚

尼祿痴線佬 買switch?

未有錢住，買住隻game先

我會再高過你

邊個姬川友紀 咁快100

出SWITH版又要買埋啦

又曬

一皮先一隻沖田？佢用正常方式課金？

675@1 pack
正常十單內一隻都係6750

女出奇咩，晴天果陣追泳莫

慘...為左張圖

為張圖而買好正常

課少pack都係到啦
仲有個特典送，抵

果然係真愛

沉左3pack
收手呀

又抽

未夠料升技

買特典送Game抵到爛

老任

老任機無成就, 買黎擺就夠, 最緊係要D特典

估下係邊個

BTW 中2王嘅黑炎真係好勁

是咪果隻caster機械人

仲唔係機械人巴貝其

唔係話抄加咩？

其實Nobu件軍服你咪好似皮褸果件感覺反反地光

如果有量加故事內容就唔同講法

發售日期幾時？

但係好似只係直接包晒所有DLC ONLY, 目前

無寫

如果有 咁即係玩鳩早買果D人啫

好似魯魯修幫朱雀修理機體果條友

7月

方桌騎士個cp

多左件嫁王拉開左拉鏈GE衫

20/7

北美7月25

今次無店舖特典

三次唔貼圖

好彩無C狐bb

老任，不了

冇突襲pool都悶到課金?

不正經又真係好睇過島風

似絲多D我用布整左唔岩感覺再痴d皮上去算

未有網開訂隻game

視藝僅僅合格 希望整出黎唔會太柒

老任永不錄用

入左部air2 打飛高

咁謙

復活節應該冇野抽，會唔會突然出復活pool?

日本冇復活節

神女執咗未

Re:CREATORS唔錯

毒撚大勝利

耶穌pool

竟然係咁
但係日本GAME又會有復活節GE EVENT架喎

咁聖誕節係咪佢老母pool

係FF嘅世界，毒撚係無敵嘅

大佬, 有邊個毒撚唔想係二次元拉自己個女神出黎啊

點解唔考慮自己入二次元

太濫

佢人在日本
一張iTunes 10000yen（以下略

d體力回得好慢

神父你早前猛升呢爆體打極都有先有錯覺啫

我以為可以玩到呢隻game等下隻og出

你仲有石同蘋果

因為自己入二次元會有男豬搶左個女神走

學モモ咁修改角色設定

白貓

自問手工一般整出黎同我諗既有八成似已經覺得自己好勁 Btw你頂死人帽好難整

八成已經好勁

賺錢

巴打你家政滿分未同我地講姐

淨係畫左模 呢幾日慢慢整 個身整正面 但個頭跟番經驗值側面會唔會怪怪地 但係唔側nobu塊面又會太圓

對照返你隻c狐咁整，整左人型再車/貼樣果啲

自己搓黏土

毛公仔

原來你係穿刺公

我試下整左正面個2D版睇下點先

大公成套衫整出黎咁多代活動沙煩D衫都係大公整

人地係叫刺繡公

未出果隻五星槍職有 裁縫EX

GUDA子妙計

9粒鐘

第一次load要load幾耐

呀呀呀呀 收工前個半鐘好難捱

太歲在許多中國小說中都有星星點點的記載。在中國古代，秦始皇曾三次派人尋找這常人所稱的長生不老藥。…民間認為它是太歲神的化身，稱其為「既沒鼻子也沒眼睛，摸上去感覺像團肉；不會因高溫而腐爛，也不會因低溫而僵硬；一天天長大，身上的『傷口』能自動癒合。」

tm秦皇喺背脊種緊肉靈芝？

我仲有排先收工, 係公司唔知有咩可以拎黎消磨時間

去廁所打個丁就好快過

終於開估

キングハサンの一撃をちょっと解説してたのがあったけど
冠位クラスは人類全体を救うために存在してるから
個人の判断で肩入れすると返還しなきゃならないが
別に返還して通常クラスに戻っても
霊基はそのままとか返還する意味余りなくてワロタ

解說了七章哈桑王的一擊
冠位職階是為了拯救人類而存在
雖說如果混入私人判斷的話就得返還冠位
但就算歸還冠位而成為普通從者
靈基還是原本的樣子

冠位の資格を捨てても霊基は以前冠位級
その冠位級の力の全てを使って死の概念付与で
通常サーヴァント霊基に戻っただから
仲間化した後のキングハサンは基本通常サーヴァント霊基だから
グランドの場合のランクはどうかは不明のままじゃないかな
就算捨棄冠位
靈基還是冠位級
哈桑王藉由將冠位級之力
全部用來給提亞瑪特附上死之概念後
才回歸普通從者靈基
玩家抽到的哈桑王是普通從者靈基
原本作為冠位從者的能力值不明

附上死之概念呢招真係好屈機唔知對UO有無效

屌 抽唔到巖窟王

高文件垃圾竟然有人會考慮用唔用

新巴打, 高文屎黎, 劍蘭係偽4星真5星
識揀啦

高文除左卡面靚之外無可取之處
但我唔係gay佬

得罪講句 食左杯90既劍蘭勁過唔少5星劍

唔食都已經勁過...

11個杯仲未遇到真愛

我可唔可呻吟同時晒

得罪講句 有幾多隻5星saber係勁

二圍再接近D

得武藏同沖田勁
小莫勉強當半隻
冇了

嫁王我覺得都Ok既 可打可輔

唔想比聖杯男人 好gay

如果有寶解就應該唔錯

Cha cha ka wa ii

chu chu yeah

Btw 茶茶開技大笑會自己跌得
好onqq

冇迷x抽唯有買迷x

cha cha 邊到係男人

please me

hi

你走啦

5好甘
我要欺負C.C🐶🐶

後悔無追寶

井狗係咪全職上連登

好似要番庇護工場

すごーい！

又屈

依度冇得repost 唔驚

你做監工？

呢個post 兩個負皮

唔洗問一定係神父同土狼

我係佢啲工友
見我同佢一樣咁得閒就知點解

聽講騎劫會中ssa

3個

井狗

我樓下就係庇護工場
你兩個係到返工

聖杯只會比男人

gay order

我個BOX越墁越多人男5星, 我唔想變GAY啊
男人5星有某幾隻就夠喇

綺台主又搞事

有個朋友淨係會中男人五星...一隻女五星都冇

點解唔係我

這隻game其實設定幾平衡，
個世界無可能係女人勁過男人咁多，
男男女女都有勁角，甚至傾向男既勁少少。
算係幾寫實，好過其他game絕大多數係囡囡最強，
真係有點ON9。

55

男女任佢出既姐 ，出個性轉未一樣有人j

同埋隻game既世界觀任蘑菇吹既姐，女人勁過男人有咩所謂sosad

唔洗性轉 畫個女話佢係男都大把人J啦

又分身？

竟然冇偽娘角

思奇杜 好似係。

阿福咪係

神父又假膠

一推 等放假

Enkidu無j

見有人講武內話羅馬應該係4星

出隻4星女體化羅馬

但點降我係情人節男角fes抽到佢

解

Romulus(羅馬)重有個孖生細佬(Remus)未出
分分鐘遅d將Remus女體化

想像唔到

男人，係泥人果陣無性姐，好似係

佢就算係人型都係無性別

之前個訪談，佢連弁慶都唔想放過

女角pool 都有月神

有咩出奇

正

FGO衛星一天都係

佢咁撚大波，就算係人偶都扯得起啦

6日後，應該有限角pool出黎cap水，如無意外～

me又開燈
下星期開主線

係時候要出新五星女角喇

快手出1.5好過啦
又話今年出第二部
但照目前個進度，都唔知年尾完唔完到1.5

出新章啦 拎石

佢無出FQ半減好耐, 好耐FQ石我都未拎

起碼有十抽未拎

而家佢講遊戲設定姐,唔係世界觀

收島風黎緊ccc event 嫁王寶解+改模組

呢輪好黑仔
扶仔幾時同我性交轉運

代言人點睇

LOVE唔好改啦 幾有意思

唔係改左一次喇乜?

我唔玩DD
我由細到大都覺得DD依種人偶好恐怖

成個房都係人偶入夜訓覺個陣

好正wor，上次去日本特登搵左間行
但做得靚果啲真係好貴

Same俾d fd 逼我睇anna belle發左幾日惡夢

我仲黑

小Nobu之家慈善基金
資助被新選組壓榨嘅小Nobu

毅進星 100

我去日本個時係秋記都有行過一間專做DOLL GE, 真係幾靚
但係我唔會想係自己間房長期放係到

驚咩,你都放堆膠係房

2樣野GE感覺完全唔同

用黎做 閻魔愛 最好

要搶了

不